每次同港女食飯真係大出血

次次食親都係西餐，法國餐，日本野
放題，打邊爐，pizza hut，拉麵
食完成幾舊水，邊個比錢？
梗係你比
比完錢又要慳錢食杯麵

正皮

屌你老母

屌 真心想搵到個拍拖AA嘅女仔 結婚後我比晒又點話 但係拍緊比晒又未必一齊結婚 比晒做乜尻

幾舊水都比唔起既死窮撚學人媾女

你條廢柴做兵就做兵啦
AA制都唔撚識學乜撚野人溝女啊?
你都係叫雞算撚數啦~
就係你呢D賤種窮撚無錢扮大袋請D女食飯,做撚壞規矩,搞到D女老馮食免費午餐
反省下啦,𨳍頭

用下個腦啦柒頭,你做兵做到傻撚左啊,比舊水溝女,你叫雞算撚數la
係度合理化自己做兵
定係你低賤到唔請食飯條女根本唔會出黎

要請女人食飯個D人全撚部係人肉提款機,重底賤過D肉便器

比錢從來都唔係問題 問題係佢地好似老奉既態度

利申：之前係AA

食杯麵咁富貴
食方包咋我

港女食pizzahut係咁上下啦

點解唔可以AA

利申 拍拖不嬲都AA

一人一餐呢

冇錢拍乜拖? 下下要條女aa唔肉酸咩?
利申 有小小大男人

窮撚發窮惡又想媾女，你叫雞好過啦

可能樓主連aa完都俾唔起

算把啦你

你就好啦
有女仔朋友可以請佢食飯

食咩貴野阿 一支水都唔肯請我飲 我吠都無得吠阿 你真係當個個都咁幸福

做兵炸

每日返工食飯盒都係想同放假同條女食得好啲

日本妺AA制

生日、聖誕、情人節、週年紀念都係屋企煮，仲要有時係同爸媽一齊食。我女朋友真係好好

香港多謝你條廢柴縱容d港女
識唔識AA啊 屌你老母

你遇唔到唔代表無
唔好一竹篙打一船人
真係有肯AA又唔係AA cup嘅女㗎香港地

係

其實男人唔介意請埋條女,但都要請得條氣順.

其實放題ok
點食都係果個價
好過帶佢去d餐廳一碟意粉都百幾，幾十蚊叫杯野飲，又再用百幾蚊叫個小食先落得樓
仲未計自己果份

哦

咁你條氣點先順

有性服務

無錢學乜野人溝女

利申 無錢

究竟依個係咩來 有冇人可以講下

AA lol

真正港女係食到近千蚊餐，仲一定要有紅白酒送。
樓主個啲未係入流

寧願自己食多餐

死港女

我肯aa架 冇人同我食

大把港女肯aa啦

Cup?

我

A cup

港妹世界第一

咩

港女

比完又要轉個頭話你駛哂佢啲錢
又嫌扑得少
你想比返又唔收

慘

叫kfc

好撚認同 男女平等 條女可以唔係處
點解食飯唔可以AA

係D女人把男不放在不平等的位置,唔好怪D男人當佢地雞咁大大咁抽插

啱

請唔緊要， 但第一次食飯唔出聲話比返錢我就無下次